老實講，政府已經成功瓦解反對勢力

由星期一開始，班官每日推一個人出嚟開記招

星期一：黑警一哥
星期二：林奠
星期三：比卡超

輪住出嚟講廢話
你班網民就會出post屌柒佢
個FB就keep住洗版

星期五升級嘅post？沖撚走晒啦

佢哋出嚟見記者嘅schedule就係等你哋啲乜春三罷、deadline、升級、ultimatum全部谷唔起

大家有眼睇啦
今個星期關於升級嘅討論
同之前612三罷嘅氣氛差幾撚遠

得罪講句
今次政府真係好撚高招
出嚟講廢話俾人鬧幾句就occupy晒你哋啲eyeballs
反對勢力已經被瓦解

不過，我歡迎大家prove me wrong

最重要係
1)立法會唔開會
2)特首高官唔返政總唔返工
香港市民根本無地方可攻, 620/621已完
自斷相臂又點斬手

錯
Ultimatum原意唔關你講嗰兩樣嘢嘅事

只要佢唔覆嗰4個要求
話知佢有冇會開
話知政總有冇官
總之佢唔覆我就升級

除非你搞革命,政府完全龜縮,你做乜都無力,全力18區做文宣儲氣方為上策

咪就係你呢種思維令香港抗爭廿幾年嚟都淪為永續社運囉

明明有清晰訴求
有deadline
有升級戰書
你都可以叫人退返去做文宣

你一係就三毛
一係就泛民左膠

衝係要睇時機,時機未到,衝係浪費,東吳都要等轉風先射箭,暫時睇唔到621有目標衝

升級唔係只有衝呢個option
我亦唔鼓勵人犯法
（頭盔）